梁君彥引述資深大律師意見：現任內會主席李慧琼有權處理嚴重積壓議程

梁君彥引述資深大律師意見：現任內會主席李慧琼有權處理嚴重積壓議程 (11:46)

立法會主席梁君彥今（4日）表示，已就內會未能選出主席尋求外間資深大律師的法律意見，現任內會主席李慧琼有權有責去開會處理內會嚴重積壓的議程及工作。

可以用司法干預立法

邊位資深大律師呀

個大律師係咪十一哥

11哥

Audrey Yu 細佬

雪廠街 KOL

不嬲都話佢有權有責
問題係佢唔棄選呀嘛

咁而家姐係使唔使棄選

名都噏唔出

搵到有個紅律師行幫佢寫為止
無得輸

劇本：

9月推遲立會選舉

永續保皇黨

Audrey Yu 出名成日輸官司

佢細佬反而係金牌大狀，成日贏。。。不過專幫共匪

而家係唔使棄選
繼續用上屆身份chair
至選到新主席

咁要議事規則做咩？香港現在咩都可以唔按規則，仲話唔按規則其實係符合規則。

內會守唔住既話
依家立法會審議緊財政預算案
最快都要五月尾先審完
換言之，六月會審議國歌法
變相又係番去上年既時候

即使泛民學上次逃犯條例個陣又衝又打
我覺得拖唔到幾耐

咁做咩要選主席？
永續主席咪得

其實預左會發生
DQ埋郭榮鏗個位，唔做正契弟

即係授權琼子剪布

但Dennis Kwok 就保到議席

未選都做到主席？

咁樣曾鈺成做返主席都得啦

根據邊條呀? 講啦DLLM, 人地郭榮鏗都係律師嚟喎!

邊個資深大律師？

八成係余x海

依家阿豬阿狗代表正苦都打贏啦輸左就釋法+上訴

要起底啦，藍屍成日唸住用權威大人，結果色得其反

上到法庭即贏

有權你就一早做咗啦
冇咗老鼠曾成班人盲字唔識多隻
跟本領高強梁美芬學新華社鞋底就識

問題係佢立會咗法律顧問10月講咗琼子無得因為參選無得chair
內會亦無權係未選到主席前審議議案
大口狗同班保皇就搵場外打手畀意見
然後好似上年咁玩雙胞胎

等睇立會秘書處同法律顧問又助攻

都係嗰句
咁撚威威但又唔撚出真名怕中伏
流到出汁

支持李慧琼出嚟剪布

係可以架
但唔可以選下屆主席

五月爭櫈仔2.0正式啟動

立會秘書處一定會去奶共派召開果D會, 之後話合法

資深大律師 = 十一哥

應該9月連選都無得選
DQ主任會話佢往績唔好

又話會同選連任有衝突
到時出事主席負全責？

要個議度把撚咩。。。
同一道理
Gphone被DQ有用啲定選到有用啲

甘即係佢之前無做野？？

秘書處助攻 --> 成功硬推李慧琼上位 --> 泛民司法覆核 --> 法庭話不干預立法會事務

Dennis Kwok 唔係gphone嘛

冇人話佢冇權 wow
今時今日咁, 現住主席責任最大, 根本係公職人員行為失當

退而求其次
講唔出有咩法律話有權處理
就話大律師話有權
唔好叫法治喇 改名做師治啦

who?

佢見過副總統

冇牌果d?

你無做過議員

邊見到副總統

佢自願交俾副主席 宜家又可以返返黎做

以後唔洗主席選舉 主席直接永續連任

攬炒啦李慧琼唔做正契弟呀

理據呢

引述資深大律師意見
我引述連登仔意見添呀
意見有撚用呀?有邊個唔識講意見

痴撚線

可能係假大狀Vivien Chen

實際會點做先，淨係鳩up無用
琼子直接做主席唔撚再選？除左咁樣亂黎都諗唔到會點做

其實都唔係佢廢 啲官司本身就難打 現行制度同條文下 港共就係佔曬優

議事規則第幾條

咁講法有積壓議案就可以跳過規則，咁可以唔需要選立法會因為立法一定有大量工作要做

仲有成班情操高尚嘅紅官，盲嘅都可以屈佢偷睇國家機密啦

都係夾硬踢佢走之後法案通過晒
再搵法庭話佢咁做合法
劇本一向都係咁

點解係外間，當立法會秘書處啲法律顧問廢嘅

DLLM，李慧琼退選咪得囉 on9

又係邊位啊

幼幼KOL

李慧琼上任主席不嬲有優先權處理內會選舉事務架啦
退選咪得

資深大律師? 開佢名出黎呀嘛

每次開會只留最後5分鐘選主席

啱啊，宜家啊主席原來又有權，但原來對拖足大半年個責任就唔駛負責既，成何體統啊

咁講法仲重選內會主席黎做乜，每個立法年度都永遠都會有積壓議程。一個主席做到任期尾咪算

咁咪選 又或者DQ 也可以
好擔心 攬炒唔成功

晾子公職人員行為失當

十一？

民建聯夾埋唔做嘢，都話咗佢係偽藍，同泛民一齊都係公職人員失當

鄭若嬅？

奶共派自己on9怪得邊個
當初搵多一個人做plan B選內會主席而家已經過撚埋國歌法咁滯啦
琼子要做主席要威吖嘛
咪攬埋一齊死囉

咪又係等比人jr
Jr 到過晒期都未行使到權力

DQ 都係咁啦

jr完有邊次泛民贏
法庭自然會配政府

日日訓醒
亞邊個邊個又「突然」有權

政府御用大律師
=政府法律意見

三權分立

擋十一芝心大栗子?

直頭行政帶頭干預立法

所謂外間法律意見
=政府御用大律師

佢係上年主席 未選新到主席之前佢都係主席

9月立法會換屆選舉 > 35+ > 官方唔承認結果 > 原班人馬繼續做

不如直接DQ哂所有泛民啦
唔差在啦

個屆字係廢嘅

皇帝傳位咩

點解上年唔係佢做代主席去選主席

贏唔到選舉 咪廢左選舉

又係11

留名睇正苦點夾硬黎
然後飯民打JR
不過打得黎, 國歌法乜乜物物都過哂

Can Kwok refuse?